[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(71) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩星期日影院：

11/8 五星級魚干女

11/15 市長夫人的秘密

11/22 超級夥伴

嬿窩電視台
會開始緊貼台灣 播出

11/7 逢星期六 22:00
天巡者

11/27 逢星期五 22:00
未來媽媽

恭喜你
@張家漢

柯佳嬿咁瘦要飲多啲可樂

好彩咁啱入post

笑死粒貢丸

屌又有可樂

這貢丸有戲

咁樣請食飯

中熱美 變 可樂

一日一post

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第5集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第6集

俗女養成記 第3集

ok

好似雞同鴨講

好慢呀套嘢

屌原來佢係毒撚嚟

依件外套毒到

世界末日

王柏傑

屌
界刀ready

魏蔓?

士元都係仆街嚟

佳嬿依個 look都後生

77仲想為佢而唔去英國讀書

究竟係咩調色

係

佢地依家係一北一南？

士元應該係自卑？

好想講但唔想劇透。。。

咁佢又真係幾幼稚 long d唔得咪分手
做咩咁威脅人

可能同學姐有一腿?

總之仆街就仆街
整喊77

估係

Sor當我上面冇講過
個調色整到佢好老

塊面使唔使咁白

之後又一齊返

77真係傻婆嚟

啲人話分手再復合可以一齊再行落去嘅機會得1%

777都係

呢條係傻閪

屌我自己打完都係到笑

琪琪琪
猜一個政治人物

笑死

77 三十歲

莎莎好可愛

777 60歲

大樂開始接受依個星時空嘅嘢？

一半半
佢開始知道自己穿越咗

修 50歲

你仆街嚟

修50歲
大賈靜雯咁多都好嘅 ⋯大啲成熟啲

焗住要啦

原來小鬼有份拍

你仆街黎

已經係ep4

謝謝收看

下

岩岩好一點

感謝

老鼠真係好得意

感謝

有嗎

屌。原來係套劇裡面有個角色叫小鬼。
對唔住大佬啱啱喺片尾見到好激動

真係如夢初醒

唔緊要

我專登去摷以為許光漢

嬿窩台劇提供：

想見你 全套

若是一個人 全套

俗女養成記 連載中

如果愛重來 連載中

妖真係好好
唔該晒

多謝老妖（未到30）

妖 真係好好

老絲是最捧的

仲唔訓覺？

等緊你呀

今日食左大腸未

正可以返工睇

我就訓了，上黎睇下你地。

未，剪你果條。

我地今日喺度討論緊你係咪睇完想見你就唔再上呢度

不要羨慕

唔係呀，都會上黎
得閒就上囉，你地買左CD未？

頂

買晒
差部隨身聽

我打算有時間去信和睇下有無，見到再上黎report。

好似有賣，要成$三千幾。

等你好消息

未 咪引人啦

普通版好平姐，

見到唱片舖單買餅帶要$98

咁平？咁分開買咪仲抵。

但係有個編號

我幫你寫 777

我反而想要poster多過餅帶

張poster真係好靚

訓喇，聽朝起身就精彩。
大家晚安。

早抖～

Goodnight

Bye!

各位 Goodnight

我都瞓早抖

早

好緊張

勢咬拜登賓周呀今次真係

拉得好緊

出面一堆5毛係到放負
我就真係唔識睇
但對trump有信心

Florida
Trump都好似些微領先
都唔少選舉人票

叫班五毛
支那有選舉先出黎講野啦

Texas 拉鋸得好勁

公海見到十三妹

睇美國大選好緊張

見過莫俊傑

我係講故台追故都見到

安平十三哥都見過

反超左 好緊張

Trump 拎咗florida!
希望拎埋texas

好似領先緊

唔識睇 選舉人票仲落後緊（？

係！

有d州既選舉人票好少
所以先有幾個關鍵州

但係傳統民主黨票倉既加州
好似有五十幾張選舉人票

拜登！

佳嬿一直都係耐看型

認同
第一眼都唔覺得佢係美女

第一眼係覺得佢個樣係好台灣人

咩形容嚟

邊個會贏呢

見到公海超過十頁留言問ca, az同va

唔睇公海連燈同真實情況有啲出入

問咗1000次點解VA票數 trump >Biden但係藍色

你覺得你點

香港人睇多啲新聞啦

問咗1000次點解California一開就藍晒
屌變紅咗先再問啦

屌

我真係見到有人問點解ca咁多票

食花生邊個贏大方向都唔會變

佢哋唔信新聞嘛

呢樣真
但對於反支既我黎講
最好就Trump

嬴一個洲就嬴果個洲既所有票
你當玩很大咁嬴一個game就嬴果個game既星球
夠270 就嬴

今晚 嬿窩電視台：

22:00 天巡者 #01

23:10 俗女養成記 #03

23:55 如果愛，重來 #06

有佳嬿我就like

公海媽咪麵真係燈神黎架
燈死螞蟻
連拜登都燈輸

係米仲係叫 媽咪麵?

冇改名呀
都仲係 「麵咪媽」

佢既威力真係

WI 反cup緊

又見到早巴啲朋友

女主角冇入圍？

食埋個煲

好肥

咩事

D肉好un

有冇帶多個袋拎走個煲。

食番大腸囉

成$99蚊，比返D錢我。。

咁貴
如果日日都要喺出面解決3餐
都花好多錢....

通緝徐愛婷

都無辦法喇，要照食。都有幾舊羊肉食下既，un d 姐。

日日出街食好唔健康
記住飲多啲水食多啲生果
見字飲3L水

白宮變天

放工

same

有合唱？

我都有食生果。

應該係

合作

放工大吉

22:00 天巡者 #01

個頭右邊睇好靚

頭20分鐘會有少少膠

全家我都唔記得左睇

又係阿凡達

Yt有

地府真係先進

點解阿凡達咁勁既

厲鬼

佢啲音樂好似space mountain

佢地吸左入去代表咩
消失？

oh 佢去左凡間

上次由凡間開始睇 跟你開台睇

奈何橋黎
等於投胎咁
但係厲鬼/鍾旭入去唔會投胎

我播咗30分鐘

謝

陳不挑

台灣真係有人去加佢line

加到？

舅舅

文磊叔

唔開咖啡店
開餐車

冇身份證 同埋又識過人間生活

有D搵黎講

客串

Trump

23:10 俗女養成記 #03

間野猛到

以涵bb

天巡者 #02
11/7 星期六 22:09

又係陳零九

仲諗09分咁specific
感謝
幾好睇

今日推得奇慢

冇心情今日唔推啦

笑死零九上腦了

做咩事～

天巡 似單元劇 逐set逐set客串

身邊個個都係咁

等睇侵告上supreme court

好難同一個 根本同自己係兩個世界
既人一齊生活
仲要結婚

點樣對一世。

離婚

諗起foxy

天巡者 01

咁快手聽朝睇番先

以前無電視睇等於

姐姐好慘

天巡 呢個時段播 電視台放得幾靚

我見到打後冇乜對手了

加上係三立旗艦作

終於睇到呢幕

23:57 如果愛重來 #06

首歌好滋擾

city woman？
戲中的我？

TV 果個我睇過全微電影

no idea

我以為12點先播俗女....
頭先播愛重來

仲溫晒書準備上嚟睇

油膩分解開始go
變咗油膩分解cash go

我都去溫書算

個海洋都心 而家開始方便

笑咗

一齊睇愛重來？

回來

唔睇啦，之前都冇睇開
係我on9

你得閒追返 之後繼續一齊睇

我指俗女

我聽日食飯睇返
會自言自語推post架啦

我會同你傾

點解士元咁廢。

佢唔想唔係廢

都係廢

愛唔係得把口

憎死佢
77真係傻婆嚟
點解要揀佢。

我都想帶莎莎去動物園

肯定比佢食撚埋雪糕

聽晚嬿窩電視台休息一天

仲要返兜

呢幾年嚟都攰喇

心太軟

我有野做

有野做 趕唔切開

休埋星期五都得

又唔好..

誰的老母性感很多人call

呢幾個星期你都攰喇

嬿窩台劇提供：

想見你 全套

若是一個人 全套

俗女養成記 連載至03

如果愛重來 連載至06

天巡者 連載至01

綠營今日先急急腳聯絡拜登
歷史上曾經押錯注嘅黨嗰4年都好慘
唔知蔡英文今次有冇機會轉危為機

依家台灣會唔會驚過香港?

覺得對華都係會強硬既

如果真係報復，係可以喺唔理台灣下對華強硬
特別係台灣依家行新東向政策，極需要美國支持，今次綠營太老定，睇下當選後有冇美台通話大概會知

無得選擇第二條路

同香港人一樣

老楊新碟 又冇情歌了

訓了
各位早抖

goodnight

早抖

tvbs今晚凌晨1點罕有係live唔係重播
好癲

係
我都轉左台
佢仲要有人係果邊

今晚真係辛苦佢哋
仲癲過香港

香港冇料到啦
擺個人係度讀新聞

要讚cable今日好有誠意，今日中午1 2同夜晚7 8點新聞都有請嘉賓做分析，其中一個係沈旭暉，反而now真係失色好多，淨係做專題報導就算

我都係及住台灣D台算

我都係睇咗一節cable同now
資料上呢兩個台做得都幾好，比tvbs update，同now專題都好詳細，可以幫唔識嘅人了解今日係咩事
成日懷疑tvbs夜晚9點後嘅新聞係咪另一個編採嚟不論資料性定準確度都比9點前好好多

早晨
一早醒來 世界變天

侵

sad

US election都可以造假
世界仲有無公義

唉。。。

早
尋晚4點幾都未瞓得著，最後遲咗兩個鐘起身乜柒都做唔到

早晨
我都係 但真係好難可以訓得好囉

我又唔係因為大選瞓唔著
大選大家都係抱平常心啦

有冇暖水袋敷下
今日有咩做啊

我係食藥都冇用
本身諗住9點半起身操卷，點知11點先起身操條毛毛咩！唔操卷做其他練習算
收工返到屋企再操過

我識人痛到搭地鐵暈低
如果你成日都係咁睇下中醫調理下好啲
兜兜加油

有冇人會買佳嬿做封面既Bella儂儂

我要買西雜誌

唔舒服梗訓多陣係正確選擇黎
食lunch先啦

冇

Down緊第3集俗女 唔知點解佢話我開唔到條片一定要down

屋冇得揀自己鐘意嘅
婚紗冇得揀自己想著嘅
其實成家立室唔係人生中必經階段嚟

佢仲處理緊
可能要等多陣

老公乜都聽晒啊媽話

蔡永森大個應該幾靚仔

笑死原來係幫佢哋送情信

冇民主

都幾仆街
人哋寫情信仲要周街唱
呢啲劣質傳統真係

臨結婚先有個靚仔firlt自己
真係搞唔掂

個姐姐好慘

其實有失貞咩？
打到勁誇張

佢地覺得寫情信 係好失德既行為
同埋呢個年紀就唔應該拍拖

但如果會因為咁樣出軌嘅女人好極有限

但嘉玲冇錫到喎
仲主動同咗未婚夫講
但我覺得唔應該講

寧願醜陋，都唔好隱瞞
我嘅愛情觀

佢 其實都係用lv

其他牌都都唔用

娃娃同許光漢新歌

聽咗
Apple music 個漢字

喺結婚前咁樣唔會有條刺咩？

嬿窩電視台呈獻

想見你 第13集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第7集

俗女養成記 第4集

我唔肯定想見你同陸判啱唔啱
我好似有幾日冇跟你哋睇

就算單方面唔講 自己都會有條刺
所以我情願坦白

除非保證到可以keep到一世，唔係嘅話有啲事坦白仲好

如夢初醒的感覺不好受

想見你 12

btw 請最好唔好 星期五 開 想見你

星期五唔得閒 thx

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第7集

俗女養成記 第4集

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第7集

俗女養成記 第4集

天巡者 第2集

個電視表變咗水蛇春咁長

好正
仲要每一套劇都有唔同嘅豬豬
不過咁樣都證明我地開咗好多劇

天巡者 (要人）

啲連豬有盡量配返套劇架
呢隻穿越緊千個萬個時間線
獅子女緊係要有條長鞭

我未睇呢套 都係用形象去配隻豬落去

麥兜好細心

我一套都跟唔到

我都係偶然發現啲豬豬咁配合啲劇

我都跟唔足

「臺北最High新年城-2021跨年晚會」今年由國內製作演唱會經驗豐富的必應創造與臺北市觀光傳播局共同主辦，今年將推出全台「獨家」歌手最多的天王天后陣容。眾所矚目的首波卡司名單今（5日）揭曉，將由Hebe田馥甄擔任開場表演，倒數前的壓軸演出則確定由搖滾天王伍佰壓陣，獨家獻唱。

台北跨年伍佰壓軸
唔知會唔會唱last dance

希望有啦，想見你拎咗咁多獎

你好耐冇同我地玩

一定要唱
要一齊穿越去2021

最近忙啊
你地傾劇我又傾唔到

應該會留係屋企穿
到時睇live

唔一定淨係傾劇情可以有冇事都喺度update下

所以暫時將你眼睛閉了起來～～開眼就係2021

諗住搵多份炒散嚟做
聖誕節肯返工就勁好賺

例如 有冇飲波子汽水同食韭菜豬紅

甚至箍牙進度

我都想反正無論咩狀況都係咁過架啦

今日Chok親隻手

要目送2020

仲有抵制三哥

點解你整乜嚟

呢排真係冇人食嘅點解
冇人影上嚟

今朝未訓醒掟鏢 咁就Chok一chok

食唔到

咁早就玩呢啲
可能下次要拉下筋先

因為唔好味

我喺屋企得閒就掉兩野 手痕

我以前做過工展會，勁辛苦但賺到萬幾蚊

阿畫好chill
一瞓醒就掟鏢

因為又肥又唔好食

英雄所見樂瞳

食三哥早巴會
所以唔敢再post

咁多！！！

咁係咪要加密

Hebe 仲要唱3場

除左台中仲有邊到

佢都會見到

唔知 之前話兩場

所有識食嘅人都會

應該係台中台北呢兩場

最近先開始玩
買咗成部機返去

我返足全期，日日由朝返到晚
但都只係返過一次
因為太辛苦

你想改裝屋企做party room?
遲啲係咪要買埋桌球枱

咁屋企又無咁大

5日11個鐘?

有冇電動麻雀枱

7日11個鐘，有時就9個鐘
仲要出糧出現金，最後一日袋住成皮野返屋企勁驚俾人打劫

冇存款機?

我唔打麻雀架

嘩 咁時薪都幾高

幾多日架
我有興趣去做

我以為係小朋友玩個啲

哇 好型
好有實感

笑死 有公仔嗰啲

點知

老妖係咪開牛俐人
我上完堂了

我好乖架 無醉酒

你估我係小朋友咩

老妖忙完未

可以係架

驅完風未

小朋友日日斬人都無Chok親手

大家都係小朋友
飛鏢機我淨係玩過一次

斬慣左 經驗豐富

我把刀重過你隻鏢呀

我無玩過機

熟能生巧

以前都係酒吧亂咁掟下
最近一個月開始認真玩下 又幾好玩

成日亂咁斬人

無斬你見你咁忙就放過你

係咪好減壓 可以發洩

我覺得玩既時候心境幾平靜 可以陶冶性情練EQ

想見你 乜都冇

係米冇去報

驅完風

未

又斬

係咪我教導有方

係加斬老妖
佢驅風驅走埋自己

係咪即係啱啱唱歌定唔知試音嗰個節目

點解小朋友會比人block

斬我完全唔建議

viu tv
歡樂泉源

宜家唔係講緊你block人嘅習慣咩

好怕聽到走音嘅嘢

指我完全唔建議

gag show 嚟

引斬言論

笑死 我冇理咁多 總之啱啱有個好多人喺度清唱嘅節目啦
一聽到直接轉台

個陣醒唔起
之後就諗點解唔入晒atm先

唔識打定唔鐘意打

邊度引斬

唔係阿 我嘅意思係一個禮拜返足7日工，但返咗應該有十幾日，工展會好長架

拎出拎入仲危險
快快番屋企好過

12月中後到1月8定唔知9號
不過唔知今年搞唔搞得成
唔好做阿 你把聲同對腳會冇咗
日日都要兜客又要企

好癲
如果我返 我應該返3 4日放1日

之前本來返書展
但....
黎緊唔知搞唔搞得成

我諗我個陣又攰又殘，打劫都驚我搶返佢

咁我無block人啦嘛
依家都少咗發脾氣

我明
會周身唔聚財

次次人地教完 打完第日就唔記得

個陣諗，反正留喺屋企都冇野做
點解唔賺多啲錢
就好衝動地俾咗所有更

書展我都係

係時候down開心鬥一番

唱last dance就正，到時一齊睇喇。

有無得online同大家打

返屋企又耐又夜
第二日應該又一早起身？
我無辦法

咁乖
係咪飲得波子汽水多～
定識咗啲咩人可以鎮壓到你

無嫁咩

小朋友

係 毛管棟呀屌
頭皮發麻

唔識打麻雀

小朋友成日掛住波子汽水
識咗d會斬朋友既人

唔知啊 我未玩過

因為佢嚇親你所以你就算嬲都唔敢發出嚟？

有得online玩既話可以一齊比佢地教下

有嫁

發脾氣會比人斬

留定名先

邊個咁衰啊
發脾氣本身已經好唔開心 仲要斬

話俾我知！我幫你斬佢！

睇你幾時得閒

係囉 好鬼衰
你見到佢記住要小心

今個weekend!?

有阿 佢有得俾你湊齊4隻腳一齊開間房玩

返屋企就唔算耐，但要早起身同埋個身體真係好攰

嬿窩麻雀班

係咪得我同小朋友唔識

學

夜晚好似好多野要睇

晏晝呢咁

咁急學

好學阿畫
但我星期日唔得閒

係想同大家一齊玩咋

星期六呢

成日冇入嚟
徐愛婷翻嚟未

渣架 唔識打 ？ 住hall一定要識

睇下打唔打得成風
打得成就得閒
打唔成就忙

未

真 yr1就學識咗

我本身無咩太大興趣

星期六要做保母
星期日三點後應該得

我以為三四月先peak
定個個係account

姐姐有無糖食

我都唔知 唔係呢行嘅人

帶佢去百佳買

通常買咩糖多

佢想買咩就買咩
多數叫佢買餅餅多

播緊獅子女#03

呀媽今日買晒3個size嘅提子朱古力橡皮糖返黎俾我

咦 我都係睇到03
但睇完太夜了

呢隻好甜 但又幾好食
細個成日食

咁快做到依到咩印象中ep3好似冇咁後

宜家仲出咗芒果 桃 蘋果味
但都係提子最好食

頭4分鐘咋做到

點解要買3個size

我都覺

唔知
本身淨係叫佢買1包包裝嘅

唔好食咁多甜野啊

點解會叫佢扮細過佳嬿嘅學生妹

呷醋啦

有嬿窩電視台

好眼瞓
早抖
返埋聽日就放假啦

兜仔gn

goodnight
加油呀

今日鬼鬼上左木曜4宣傳

我家訓lu GN大家
睇下幾時一齊玩麻雀啦

share高清版俾大家

Goodnight
打牌我可以呀

晚安呀畫

瞓晒

嗨

就訓

嬿窩電視台 節目表

11/6

22:00 俗女養成記 #04

22:45 如果愛，重來 #07

23:35 星座愛情獅子女 #04

11/7

22:00 天巡者

23:30 天巡者花絮

23:45 如果愛，重來 #08

11/8

22:00 嬿窩星期日影院：
五星級魚干女（國語/嬿式英語）

笑死
Yenglish

cash go開始go

睇完魚干女可以整本字典

小朋友整

咁要開住notability嚟睇

好pro

以後新入嚟嗰啲會唔會唔知我哋講乜

咁真係唔好意思喇

lets dance
好啦瞓覺
早抖

唔識打

最近fb啲人好鍾意玩#打一句有聲音的句子challenge

我覺得以下兩個都可以入榜

@南投縣

伸個懶腰 早晨

大家還好嗎 今日星期五啦
加油

偷懶緊冇溫書去咗煲劇

煲咩

仲攤緊

我諗起佳嬿版本既想見你只想見你

這份愛情要加熱嗎，日劇嚟
宜家追返呢個禮拜未睇嘅，過兩日又有幾套更新 今季啲日劇好啱我睇，開咗好多套

手痛

今日起身又掟咗嘢？

掟咗半粒鐘今朝

搵嚟搞

琴日先傷完

想玩嘛
又唔算傷 少少Chok親姐

今晚再出去掟

呀畫又happy Friday

星期五點可以唔出去玩架

尋晚出去玩完
今日返工已經想死

嬿窩電視台 節目表

今晚：

22:00 俗女養成記 #04

22:45 如果愛，重來 #07

23:35 星座愛情獅子女 #04

獅子女係唔係第五集？

6:00 今晚食乜送

咩黎架

椒"唔識打"肉排。
$58，味道OK，但唔夠熱。。
比返D錢我。

椒鹽？

呢個好過羊肉吧

是的，我直頭唔記得左個鹽字點寫。

羊肉勝在夠熱，但貴D。
呢個如果熱D會好食D囉。

Thx 今晚唔得閒

點解唔留番上次個煲
咁今次咪可以滾番熱佢

大快活個湯幾好飲我覺得

上次食都好熱架。

以前細個有個叫沙dad肉排煲好好食，而家無哂了。

湯OK，夠熱，有少少栗米。

笑死沙dad

我真係好耐冇食大快活囉
以前係放學番屋企唔記得帶鎖匙先會喺嗰度流連

唔記得左個字點寫。

我都係貪方便先食，都無咩好食喇。

食大快活多數都係食下午茶

雞翼

好撚眼瞓
一到星期五就多功課

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第6集

如果愛重來 第8集

俗女養成記 第5集

改一改先

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第5集

如果愛重來 第7集

俗女養成記 第4集

我出咗聽日schedule
唔該雨萱

我反而少食下午茶

感謝你每次記錄

iphone 已訂

竟然買12

藍色嗎

邊款呀？好似有得炒。

pro max

係呀

pro max 有水位就放

繼續等13

有排喎

部8plus要加油 頂多年

我宜家都好掛住有home button嘅手機
但由xs換se好似好on9

我估第一日應該賺到$2000。

唔知之後會唔會有返類似touch id既功能呢

希望有啦

我用緊xs max

覺得11幾好

請食炸大腸

仲用緊10，但有時用得耐會自己熄機
但唔想冇啦啦換機

11用家都表示 唔換

正喎

同埋都買咗部12pro比老豆
費事撞機啦

俗女養成記 5分鐘後播出

孝順仔
我老豆都買咗pro max
仲要同色

逼過屋企人用iphone
最後佢地都係用返三叔

換

我係迫呀媽用iphone
android 我已經唔識用

12同11分別不大

多謝早巴

我自己係an機轉iphone
返唔到轉頭

真事

用android會燥

我都係
宜家手機電腦都係apple就唔想再換

我唔識用iphone

剩係識用android

有時阿媽叫我幫佢搞
我都唔識整
不過s20個機型係幾靚

我用android返唔到轉頭

用慣了

習慣成自然

傻豬嚟嘅

真呀 android 咁煩

六國大封相

我都成屋apple

我router都用Apple。

雖然我算果粉
但係apple tv同homepod真係無興趣

你贏
但佢router 好用咩

佢老母做乜鳩

訂iPhone用red卡，係咪有4%回贈？

apple tv係最偉大嘅發明呀
homepod 我都冇興趣 又唔係幾千尺
同埋我好憎siri
長關siri

以前既女人都係好勁
我阿婆 阿嫲真係可以一個人係廚房
煮十幾個人飯
Um...我阿媽就唔多鍾意煮飯

因為我android tv
內置既app都好夠用
所以無買apple tv

嗰仔鍾意煮 又煮得好
就得啦

一般都無問題，靚最緊要。
同埋接收好好，比linksys新果D mesh router仲好。穿哂牆都得。

係，我阿媽都做到
但我一成都學唔到

好懶

我都係android tv
見有vidol嗰啲
但唔識用

你照開個ac就得

真係好犀利

喺電視度打字好麻煩

Vidol咪平日老妖用嚟開台用個個？

入一次就得
可以facebook log in

艾絲

唔係
佢係三立出既
收費既可以睇三立直播

又係導演嚴藝文

又衛生

屌 打冷震呀

我仲諗緊自己有冇認錯人

佢啱啱唔係真係照食左下話

屌好撚噁心

老人家真係好唔捨得掉咗d野食
勁有共鳴
好似身邊既老人家
我次次都要幫佢地掉晒d隔夜野

屌佢真係食撚咗粒卵

真

嘉玲一早講咗

樣對我嚟講唔重要 放櫃頂

電視未壞冇換新嘢

成家得個老豆正常.....

老豆真係好暖

好慘
痛到喊

婆媳世界大戰

咪係，明明個個都低知識水平又當細路講嘅野係假夾硬逼佢食，宜家出事就賴對方
搵藥又唔正正經經去搵，食中藥可以阿但分量又鳩嚟
睇見就火滾

為佢唔好嘈 食死貓?

唔係啦

笑咗 條女仲醒過啲大人

以前既人係咁？
不過台灣好多人迷信
真係好麻煩

呢幾條友

睇到我好炆
定其實處境劇？家庭劇呢啲係咁

跟住播既係
如果愛，重來 #07

其實佢都係小說改篇

口味唔同掛

唔駛，你出錢嘛

阿西 原來仲有一直拍戲

佢有呀

業配來了

餐餐都飲可樂

啱啱係山芙蓉
話適合熬夜嘅人用喎

又山芙蓉

而家又黎

又世界末日

郝萌媽

唔駛多謝我建議

第8集會OK好睇喎

星座愛情獅子女 #05

11/7 星期六
嬿窩電視台 節目表：

22:00 天巡者 #02

23:30 天巡輪迴簿 #02

23:45 如果愛，重來 #08

柯仙呢個look有啲老

個嘴

咁又幾正，賺多好多AM。

77520

有red 4%仲有am咩

（寧願要AM

可以換AM
4%回贈換好似=$4 1AM

直接用am卡唔好咩

77頭先係咪傻咗
明知大樂鐘意佢 仲講咩同士元會陪住佢 3個人又點點點

估唔到咁多柴可夫

77: 如果你想我，可以聽那首拉絲釘絲。

又嚟又嚟

日日都食醃菜
個腎會唔會出事

問肺花巴

會生胃癌
杏仁媽

依個真心笑左

彎多啦咩

HKD10000 = 400分 = 4000AM
去日本 10000AM ＝ 3000HKD
咁4000AM ＝ ???? HKD

1200？

答對，其實有12%回贈。

但我睇唔明

我訓了，有咩唔明聽日再傾。大家晚安！

唔明 記得6點鐘上嚟講

靚到咁嘅

節目調動關係
今晚 嬿窩電視台：

22:00 天巡者 #02

23:30 天巡輪迴簿 #02

23:45 你的孩子不是你的孩子 最終回
必須過動

呢集又有李沐？

又李沐嘅 點解佢今年攞到新人獎

咁靜

睇睇下個poster發現我又睇過依套

余靜靜

笑死
呢集係咪過往集數出現過嘅人物大雜燴？
又有李沐又有孔雀啲人又有小嵐又有可莉

仲未有情歌seed
就嚟一年

陳同佳都未去台灣再等等

星期六有咩做大家

我淨係睇過一集會唔會好影響睇呢集

唔會，佢每一集都係唔同故事嚟
只係重用角色

啱啱食完lunch
休息一下消化下可能做運動或者溫書

宅在家
好想飲天仁

淨係睇過貓貓個集

我都係但見到好多人排隊就冇買

咪引人

Show blocked user

我頭先都係超多人排隊

行街

瞓

你

做完運動再溫書啦
我都諗緊今晚打唔打波

Hello早嫂

天仁都多人排

有咩買

唔係整親手咩？打波驚唔驚再痛

天仁先多人排
有時會覺得同類型產品其他鋪定價太進取，覺得天仁個價錢同質素都好滿意

唔洗做保母
補完習依家去食野
買珍珠奶茶

呃～～～～～

尋晚掟鏢又無咩野

天仁以前真係好多人排
依家通常條隊都唔會太過長

琴日去左碌齡 今日手痛

買糖請我地食啦

想食咩糖

Haribo

想食手牽手嗰隻

我都鐘意食Haribo

我住個區好多選擇，但天仁永遠都至少有5個人以上等緊

好耐冇碌
以前中學體育堂可以出去碌

我都係最鍾意食呢隻！
一邊甜一邊酸

我都好耐無碌
咁開心 我體育堂無離開過學校

咁特別！ 我無睇過呢隻出現

碌齡都幾好玩
早一個月諗住揀一樣新野玩
就係鏢同保齡
最後揀咗鏢

係咪你學校大 夠位玩晒咁多樣運動

嘩兩樣都正
有冇人打過golf
我打過幾次就放棄咗

其實我冇食過 邊度買

我對上一次都係中學嗰陣出去碌
其實幾好玩

我打golf又係跟中學出去玩過下咁
但都唔好玩嘅！！

香港唔記得邊度有啦 我都好耐無食

後生仔好少會鍾意打golf

返工

慘

唔知上體育堂玩過咩
都係普通野

無
好高級咁

好似德國既？
如果我去一定會買勁多

無錯 係德國

我上年去嗰陣唔見嘅
係咪嗰陣未出

目擊者

個post推慢咗好多

你又唔講野

呢隻糖好耐架啦

你又唔講嘢
淨係佔個1001

你宜家食唔食得
會唔會太硬咬唔到

依家都盡量唔食糖住啦我

衛視中文台 新節目
比賽開始

冇你咁快

咁乖唔食會唔會唔開心架？

Loading

諗起佳嬿個套

我一開始都係

我驚蛀牙
飲sparking water

小五

無珍珠
要等15分鐘

又食車胎

唔係

買第二間

聽日飲拿鐵

唔想行
媽去買餸順便叫媽買

咁正 我媽仲番緊工
所以我都係平日得閒先自己去買啦

@自由
你之前話豐台灣邊隻面膜好用

台灣都落雨

手鏈 散紙袋 耳環

入極都入唔到個lone
又會曬黑

收工未

以前因為學校唔夠大，要出去街場打類似棒球嘅野但唔係棒球

最多玩過下網球
一球都打唔到

有冇同早嫂食譚仔

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事蛇有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，條蛇分分鐘就躲係屋企喊。蛇有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

用完pha2加b3爆瘡爆到傻
定關
屌額頭爛晒好崩潰

咁驚

爆咗7粒......

你用咗幾耐？係咪仲衰過之前？

Pha2用咗幾日
B3用咗差唔多一個禮拜
我懷疑pha2太油.....

之前都間唔中會爆幾粒

竟然但係pha2係溫和去角質
你洗唔洗dm factiv問下

22:00 天巡者 #02
Twitch: jinxkame75

我覺得pha2都幾油喎
Facebook dm? 但呢啲問題佢哋會答架咩

一係你試下唔好用pha2一排 睇下有冇好轉先？

我覺得時空2 嘅77有鐘意一元俠⋯（？）

一元家姐問佢點解要留住後voice msg個陣
佢冇否認

你用左一排定點？

好細心

因為我早幾日見到然後諗起
我都要睇下自己係邊隻先得

就咁睇應該有3粒係breaking，但我次次用完防曬都有用卸妝水再洗面，洗面用咗好耐都冇事
有幾粒係一向爆開嘅位就應該係purging

多謝你哋阿雨萱小朋友

你新爆個啲係好嚴重？

因為好明白爛臉既崩潰

一粒都爆得幾嚴重
一粒好似謝咗變咗類似暗粒嘅野
一粒爆咗少少
爆開個啲位都係一粒好勁
其他爆咗少少或者變咗好似暗粒凸起咗

但一撥起頭髮真係人都癲

因為爛面真係好崩潰
就算唔係成塊爛晒
見到自己皮膚差咗都會好唔開心

愛重來又真係幾好睇 唔錯

士元呢？

唔鐘意佢

對吧

其實兩個我都好憎

我以前皮膚勁滑勁白
滑到真係同小嘉玲差唔多
但舊年開始額頭側邊狂爆瘡又有疤痕
試咗好多產品都冇效
又驚出去做fancel會敏感
以前冇毛孔冇粉刺黑頭架
宜家真係好差

屌
我都係
當全部人爆晒瘡嗰陣我仲係好滑
仆街laneige

有原音 要g持

以前素顏會俾人問係咪有化妝
宜家素顏會俾人問做咩唔化妝

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

冇得揀先會食

李玖哲?

對呀

唔係好認得
但聽聲口音似

得你應我

吱吱

運動健將

你兩個潮文對潮文

天巡者 準備播出

D特別運動都玩緊

唔記得轉vpn

覺得盧教授唔係教授咁簡單

真心推薦呢個暗瘡膏
你試左好多產品係指咩 防止生暗瘡？

竟然

鍾馗學識咗打字啦？咁快嘅

Dewi 個look

之前仲係sd sticker

有少少恐怖

唔認得係曾莞婷

阿凡達

對穿腸

第一集出過既人全部都係有關係

閉路電視.....wtf

小膠

拍到似查案咁

當佢靈探

係咪聲畫唔同步？

防暗瘡同去印個啲
呢個會唔會同factiv個啲撞架

啲對白

唯有係咁

唔怪得ptt啲人話ep2 小膠

城隍出場

感覺到

大膠

我覺得OK既
都叫做有D創意

高科技地府

但ptt推爆曬

劇情搭救掛

話晒叫三立旗艦劇

係咪有一半屌梗膠

正想講唔同步

喂

Sor一陣播咩
今晚有冇愛重來

你的孩子

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(72) 及 柯佳嬿窩

念力工作

搵鬼上黎做

笑左

廢財一路播一路拍！ ？

咁多集一定係
btw 又同天巡者同路

係呀 8點劇係咁

又係鬼神既題材

李國毅個樣小膠

@張家漢
就1001啦

又係被貶凡間

好膠

係咩 以為普通都會劇

搶呀